[前排發夢話你知] 向後跑而有手足被拉係咩一回事

我見到好多人都怪手足點解掉頭走唔救人，又點解做唔到背對撤退。等我呢個發夢做過前線講下d真實情況，希望你地諗都點拆個問題

(雖然我有戰術點拆，但我唔係大台指揮唔到人)

前線背對撤退時，通常都會有後面一個拉一個背囊退，向呢個時候，班發爛渣會響收近咗同示威者嘅距離之後，會突然向前衝，撲向示威者

首先造成個效果係，正面撤退嘅第一二排會驚被撲倒，而希望加速背對退，但中後排係睇唔到到第一二排有呢個需要，所以冇加到速

之後會發生嘅事係，發爛渣響衝埋嚟果陣，會有隻出胡椒去攻擊拉住第一排嘅第二三排手足，令佢地再拉唔住第一排，同時其他發爛渣會用棍去攻擊第一二排準備拘捕。響佢地又大力，又有助跑之下，好易撲倒第一排，甚至第二排拘捕 (加上手足背對撤退，發爛渣即使向前用盾撞第一排，都好易令第一排手足失重心而仆街，繼而造成局部嘅骨牌效應)

呢個嘅撲到成功，加上第二三排受到攻擊之後，造成嘅恐慌會更大，之後就會有人轉身向後跑，同時會叫人走啊

呢個動作唔一定第二排之後嘅人發起，第一排嘅人都會咁。當你見到同你平排嘅手足被撲到，會feel到下一個好可能會係自己，你就會轉身叫人走

之後成件事係，中排嘅人會因為前面有人叫 走啊就跟住轉身向後跑，當中會有手足轉唔切身而被撞到跌倒

所以背對撤退，一定要要還擊 (好似第一排有盾有棍去攻防，第二排有長竹去守第一排，第三排見發爛渣衝就遠攻，第四排以後要傳嘢俾第三排掉) 去保住第一二排嘅安全，只係一個拉一個退，作用唔大

如果大家仲有咩好建議保到前排，希望可以分享下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

tui

推

葉劉訪問蒙大拿州大進讒言，竟抹黑香港示威者，阻止《香港人權及民主法案》通過。以下是當事美國議員的twitter，請大家盡量班師入去留言，澄清這些立法會議員並不代表我，促請美國國會盡快通過法案，制裁香港反民主的一干人等。

Steve Daines

Jon Tester

Greg Gianforte

Hank Johnson

Thomas Suozzi

類似訊息：

Voice from Hong Kong people: Those pro-Beijing lawmakers betrayed us! Please pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act to punish those evils!

唔係好多人介意前排向後跑嫁咩

人呢

727都係咁做 我第二排拎棍扑落差佬 拉返個差d落單既手足
所以第二排同第一排應該用棍 竹去同狗拉距離

有一樣野好緊要係見到佢地開始衝 就要遠攻
平時企到遠一遠遠攻會tk 但如果速龍衝入射程範圍 遠攻用火魔法令佢地退後應該會有用

根本就係要咁做，保到前排，撤退就唔會做成恐慌，就唔會有咁多手足被拉

BTW多謝巴打救咗佢

Pish

同埋走佬先落波子

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

我上面都有講，但第五排開始都唔好遠攻，傳俾第四第三排做好d，咁會冇咁易tk

背對撤退(有拉背囊果種)唔適合用火魔法 (除咗第一排，或者路邊游擊手)，事關用之前要點火，好似燒到附近手足

但要用一定要成個第一排都用，如果唔係班發爛渣會集火拉第一排有掉果個

波子會跟地形look走，好d嘅方法係第三排同你掉d磚頭上去卡住班發爛渣，仲可以做到擊退呢個效果添

係前排企既時候唔好正面企
打斜啲個人 唔好正面面對狗
事關斜腳去做進或退都可以好方便

同埋點解每一次都係我地做防
無幾可係主動進攻/counter attack
如果打counter attack
狗上前既時候先搵第三排用魔法阻止狗推前或者突進
然後如果仲上前既話 一二排巴打就可以進攻
打一個措手不及
利申 上過最前線 真心對撚住狗個下個心唔多唔少都淆底仔 前排唔夠疊馬會好撚容易奶野

岩呀 掉磚差佬應該會停一停

我都知有好多前線手足有經驗過我，我都明巴打你個心情，有邊個還手唔淆底

如果佢地fire咗好多粒tg, 對眼真係會睇唔到嘢，個時仲驚

有戴眼罩但佢fire咗好多粒，真係頂唔順

同埋一二個掉係冇用的，成個第三排掉先會更有威嚇性

但驚會有催淚彈同槍嘅popo會補返位射鳩我地

係眼睛受刺激定鏡上面白咗而睇唔到

其實最撚淆係後面啲人會唔會走撚曬
人數基礎好撚重要
最怕比人賣
所以放tg個陣要慢慢退加滅火
再搵後路/過一陣重組陣形
Btw成日望住一大堆full gear係後排玩手機個下著撚左
上前線最緊要既唔係好裝 係個膽啊大佬
見到前線巴冇咩防就上前就好撚擔心

唔使中狗 只要掉到佢地前面就ok
衝個d狗係赤手 為左捉人 所以2線行車路 6－7個磚同時掉已經夠

Both la

試過有次見到4粒係我附近，就算眼無事，根本大煙到睇嘢都有難度

好似make sense

有人提出過 話後面用手搭前面膊頭

咩叫走撚曬

講真如果你身邊全係美軍，五排人都夠popo打，最重要係頭五排人，中後排食開花生唔係今日嘅事，但的確有好多中後排會做人鏈去backup物資同救援

我都知冇需要擊中佢地，我只係擔心班popo玻璃心，會立即叫槍手射鳩我地姐

真人真事經驗嚟，咩叫好似好make senae

搭膊頭計，應該係側身退拉住手足方法嚟，但好似唔似好拉到穩個手足

Sorry表達得唔好
我指通常一用tear gas既時候
中後排往往會恐慌性地走/跑
但8/5黃大仙個次就完美示範撤退
係由後面至到前面都有秩序咁撤退
前排係慢慢走 1212咁面向狗走
一背向就姐係同狗講怕左你地
所以走既時候唔可以背向
直至後排中排走曬先背向走
而其中就要火魔法同水魔法支援
水魔法可能係俾一二排用好啲
我怕第三排用會tk一二排

背對撤退一定嫁啦

差咗 8/5 wts 只係班發爛渣唔衝姐，有時班發爛渣開完tg冇耐，會突進去拉人，到時我上面講個情況又係有機會發生

我上post係想回應點解會有人向後跑，因為太多人出post，又第一直覺相信佢地係見到發爛渣嚟而向後跑先死，就出賣咗被捕手足，而我就係想講呢個係發爛渣戰術成功嘅結果，而當中個手法係冇人討論過

agger

推 大家啲夢都好真實

各位前中後排，希望你地明白前線處境，俾d意見

根本中後排要遠攻先保護到前排

你應該發緊夢呀手足

你想tk咩，中後排挖礦俾前線掉好過啦

佢應該開始夢境同現實都分唔清，香港人好多壓力

聽人講 所以係“我〞

要做檢討會好入嚟啦

1234排好重要 無覺悟唔好上

係一二三四排除咗覺悟，仲要知自己咩崗位，一個攪錯遠攻去咗第一排係gg

參考魚蛋 個個攞磚氹 啲狗碌走咁推晒

啲狗碌走咁推晒係咩意思